一人一個老豆老母對你講嘅過份又好笑嘅説話or粗口

如題
我先

老母：快D去掃地啦
我：我好攰啊
老母：你去做雞嚟啊？好攰？
我：........

講事實...

我對老母得唔得

我-->阿哥：「屌你老母！」
老母行過聽到：「你老母邊個」

老母= 我=
老母：我屌你老母 你老母比狗屌
我：？？？

Ha幾好笑

佢冇講過粗口

佢講完有冇反應過嚟

老豆上次小我唔吸塵：屌你老母閪，早知就射你落牆角
老母：係咪要屌？想屌就出聲！

細佬打機 一路唔肯收
細佬：玩多陣啦！
老母： 我紅色超大打到你變屎忽！

好open